Harmon Kardon Aura Studio 2 (求意見)

最近想買一隻喇叭，見到旺中賣呢隻野1400到，覺得好鬼靚仔，但唔知音質點
要黎睇戲用既，SOUNDBAR差唔多價錢都會考慮
買唔買得過?

利申用家
啲低音好誇張
成日比隔離房嘅老豆老母投訴
不過好型，當裝飾都抵，朋友都話正
聽pop song 幾正 適合放房中間/客廳中間
唔適合睇電影同埋電腦喇叭

謝巴打

唔啱睇電影咁可能唔啱我啦咁，不過真係好靚仔可能忍唔住買黎聽歌